gme $330

點啊大家點啊 好驚

真係有人會 3xx盤前追

好撚驚 求安慰 唔係會上420嘅咩

假